港澳辦中聯辦換人後, 有新攻勢

1. 藍色 youtuber
2. 黃標事件 (有人向 youtube, 廣告商施壓???)
3. 向港台步步進迫

*** 佢地清連儂牆後, 出新招